瞓咗冇睇 想問吓車路士贏咗熱狗幾多粒？

林伯教訓師傅

食緊熱狗

父哥嬲到

12碼唔計啦

食熱狗幾開心